香港人到底感受到條街真係太撚多人未？

死一死地鐵，地鐵站塞哂人唔講
搭唔到地鐵，改搭巴士又係爆哂棚
好喇，唔逼，想坐的士
連的士站都截唔到車 !!!
出到去啲主要幹道又塞死哂又撞車又剩

香港嘅人口究竟去到一個臨界點未？

根本香港人口過多
玩過simcity都知道 人口唔係重點
係要規劃到周圍唔塞車
不過呢個政府好似玩養豬場咁
一味谷人口

第時填海, 多一百萬人, 仲多人一齊塞車塞船

鬼叫你班港豬咁鐘意返工咩
反正你哋有工返就得唔曉反抗
落香港咬老綜呢啲粗重功夫咪交俾啲新移民幫你哋做囉